如果人生本身係一隻rpg遊戲

一直有人操控我地
死果一刻就 game over

首先要有一個肯幫你課金的老豆

最好用模擬器多開幾個ac

刪除角色->確定